有冇人試過返兩日工就走？

遞信時返工遞定臨收工遞

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

臨收

冇手續搞？

831太子嘅post有啲似當初不斷下沉嘅機場post

一日走

即刻打辭職信？

7/9機場更新 求求大家

咩工？

間間唔同，通常俾辭職信而已

文職果啲

半日走

臨收工，比少少時間HR出票/填離職問卷

等等過埋lunch咪打埋信交，坐到收

直接講啦，仲洗咩打

7日內走可以唔比人工,多數合約有寫

咪係,7日內即走嫁嘛

唔係返一日都要俾

7日內以我所知係即日走，唔係即走？

話知你做半日都要比啦。唔知樓上嗰個做咩閪工。

晏就遞信 預留時間交接野

有合約就有嫁啦，我之前試過中伏，拖住我未簽就唔比囉

兩日都有野交接，你一定係高層工

所以知中伏就走

見到合約寫「7日內走可以唔比人工」已經唔會做啦下話，違反勞工法例